分手後一分鐘

便有後悔聲音

你幻聽？

睇左做 便後會有聲音

皮膚有你的指紋

仲有人記得依首歌

即刻同第2個上床 ?

分手後一分鐘
便有綠帽證印
能屌到最深的人
應得我心

邊間教會？

屌你老母

唔啱音喎

史塔肥